到底呢廿四小時內發出幾多黃雨警告？

【22:45】天文台再發黃雨警告
【22:15】未來一兩小時香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。
【22:00】氣溫24.9°C，相對濕度98%。雷暴警告、新界北部水浸特別報告及山泥傾瀉警告生效。
【21:35】位於本港以南的強雷雨帶正逐漸靠近沿岸地區，並可能在未來一兩小時影響港島，大嶼山及新界西部，市民應提高警惕
【20:00】黃色暴雨警告信號取消
【17:00】天文台發出新界北部水浸特別報告。新界北部，尤其是八鄉及錦田一帶，正受大雨影響。在過去1小時，該區錄得超過60毫米雨量。
【16:55】局部地區大雨報告：葵青區在下午4時50分的過去一小時錄得超過70毫米雨量，有可能出現嚴重水浸。
【16:20】天文台再發黃雨警告
【16:00】預料高達每小時70公里或以上的陣風繼續吹襲香港。
【15:50】短期內香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。
【15:48】更新動新聞
【11:30】天文台取消黃色暴雨警告信號。
【9:30】因水浸關係，西沙路來回方向近泥涌的全線一度封閉( )。
【9:00】大埔區、沙田區及西貢區在上午8時50分的過去一小時，錄得超過70毫米雨量(達到黑雨水平)，有可能出現嚴重水浸。
【8:40】天文台發出新界北部水浸特別報告。
【8:30】大埔區在上午8時25分的過去一小時，錄得超過70毫米雨量(達到黑雨水平)，有可能出現嚴重水浸。
【8:20】天文台發出黃色暴雨警告信號

證明天文台無預測能力

出幾多個黃雨都唔係問題
問題係出得岩唔岩姐

尋晚落左一個鐘又掛 大交合真係柒到爆

我知下年會打8號風球 洗唔洗宜家掛定先？

佢家下黃色雨
又變返做白色雨
望望好似紅色雨
又變返做黃色雨

比你掛到紅雨又如何

做野啦奴隸

你肯定真係會掛8號？

台長岑智明表示好撚過癮

天氣預測直播

咪低層次到剩係諗放假啦
咁大雨好危險架

唔好衝出黎柒啦你

識西分呀你

掛五次黃都唔轉黑 水浸啦 dllm

琴晚咪特登等到9點先掛紅雨

彈出彈入
打我丫笨

大交合我屌你老母

天文台連最基本警告人幾時會落大雨都做唔到
其實落大雨先掛，我肉眼睇都得
佢責任係預測雨勢，再係幾個鐘前掛去叫人避免出街

其實係咪冇天文系畢業請唔到人

年年交稅養呢班垃圾,香港人真係陰鳩公

大雨細雨都黃雨

完全冇預測性，0準確度

咁我洗要你天文台咩

執左佢啦不如

呢d 都算啦
沉日落左十分鐘又掛返，radar 成個黃雨區黎緊
都戇鳩鳩

垃圾大交合

垃圾類比